香港有錢人因政治動盪將資金大幅移轉至新加坡，新加坡非居民存款達3713億元 創新高

外地媒體報道，香港亞洲金融地位逐漸黯淡，新加坡看到龐大商機，祭出低稅率政策，包括香港在內的有錢人紛紛將資金轉移陣地。據最新統計，新加坡1月非居民存款直飆至642億坡元(約3,713億港元)，按年增20%，創下新高。

報道指出，香港有錢人因政治動盪將資金大幅移轉至新加坡，在2020年4月和5月，短短一個月，存款按年增長了40%以上。

應該係中資d錢黎

咁少

更多去咗美國、英國、瑞士

計埋其他國家就肯定唔少啦

Old news is so 唔識串

財政司司長陳茂波表示，在社會事件及疫情影響下，未見有大規模的資金流走，強調本港的金融風險仍然屬可控制的水平。

聽到好多市民支持加稅

正常散戶點會on9到去新加坡
有提款限制
係東亞創興啲濕鳩怕你拎錢離開佢銀行先sell坡

政客表面上同大眾講,未見有大規模的資金流走
但是,佢地心裡面都知道和睇得出,有大規模的資金流走